msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Admin Management Xtended\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/admin-management-xtended\n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-24 21:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Diswayu <hehaho88@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Traditional_Chinese\n"
"X-Poedit-Country: Taiwan\n"

#: admin-management-xtended.php:185
msgid "Admin Management Xtended requires at least WordPress 2.5!"
msgstr "Admin Management Xtended 最低需求為 WordPress 2.5!"

#: admin-management-xtended.php:197
msgid "You seem using the <em>Better Tags Manager</em> plugin, which collides with the <em>Admin Management Xtended</em> plugin since both extend the tags column. Please deactivate one of both to make this message disappear."
msgstr "看來您正在使用<em>Better Tags Manager</em>外掛. 請將其中一個外掛關閉以避免不必要的錯誤發生."

#: admin-management-xtended.php:197
msgid "(This message was created by Admin Management Xtended plugin)"
msgstr "(此訊息是由Admin Management Xtended外掛產生)"

#: general-functions.php:141
#: general-functions.php:222
#: media-functions.php:97
#: post-functions.php:73
#: post-functions.php:143
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: general-functions.php:162
#: general-functions.php:165
#: page-functions.php:96
#: post-functions.php:205
msgid "Toggle comment status open/closed"
msgstr "切換評論狀態"

#: general-functions.php:219
#: post-functions.php:70
msgid "No Tags"
msgstr "無標籤"

#: general-functions.php:253
#: post-functions.php:125
msgid "Uncategorized"
msgstr "尚未分類"

#: general-functions.php:317
#: general-functions.php:590
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: general-functions.php:317
#: general-functions.php:590
#: post-functions.php:139
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: general-functions.php:317
#: general-functions.php:590
#: post-functions.php:139
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: general-functions.php:388
#: general-functions.php:391
msgid "Y/m/d"
msgstr "年/月/日"

#: general-functions.php:409
#: general-functions.php:412
#: page-functions.php:79
#: page-functions.php:82
#: post-functions.php:188
#: post-functions.php:191
msgid "Toggle visibility"
msgstr "顯示/隱藏"

#: general-functions.php:531
#: general-functions.php:537
#: general-functions.php:543
msgid "Edit Page Order:"
msgstr "編輯分頁順序："

#: general-functions.php:531
#: general-functions.php:537
#: general-functions.php:543
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: general-functions.php:531
#: general-functions.php:537
#: general-functions.php:543
msgid "Direct input"
msgstr "直接輸入"

#: general-functions.php:531
#: general-functions.php:537
msgid "Drag & Drop"
msgstr "拖拉控制"

#: general-functions.php:543
msgid "Drag & Drop <a href='http://www.schloebe.de/wordpress/admin-management-xtended-plugin/#pageorder' target='_blank' style='color:#fff;text-decoration:underline;'>[?]</a>"
msgstr "拖拉控制 <a href='http://www.schloebe.de/wordpress/admin-management-xtended-plugin/#pageorder' target='_blank' style='color:#fff;text-decoration:underline;'>[?]</a>"

#: general-functions.php:552
msgid "Hide invisible Posts"
msgstr "隱藏非公開文章"

#: general-functions.php:558
msgid "Show invisible Posts"
msgstr "顯示非公開文章"

#: general-functions.php:590
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍待..."

#: general-functions.php:625
msgid "Change image set"
msgstr "變更圖片顯示"

#: media-functions.php:43
#: media-functions.php:60
#: page-functions.php:43
#: page-functions.php:59
#: post-functions.php:44
#: post-functions.php:98
#: post-functions.php:168
msgid "Enhanced by Admin Management Xtended Plugin"
msgstr "由Admin Management Xtended Plugin外掛提供"

#: media-functions.php:43
msgid "Media Order"
msgstr ""

#: media-functions.php:60
msgid "Description"
msgstr "敘述"

#: page-functions.php:43
#: post-functions.php:168
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: page-functions.php:59
msgid "Page Order"
msgstr "分頁順序"

#: page-functions.php:85
#: post-functions.php:194
msgid "Change Publication Date"
msgstr "變更發佈日期"

#: page-functions.php:89
msgid "Change Page Title"
msgstr "變更分頁名稱"

#: page-functions.php:91
msgid "Edit Page Slug"
msgstr "編輯分頁縮名"

#: post-functions.php:44
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: post-functions.php:98
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: post-functions.php:198
msgid "Change Post Title"
msgstr "變更文章名稱"

#: post-functions.php:200
msgid "Edit Post Slug"
msgstr "變更文章縮名"

#: post-functions.php:208
msgid "Post Revisions"
msgstr "文章版本"

#: post-functions.php:236
msgid "You seem using the \\\"Better Tags Manager\\\" plugin, which collides with the \\\"Admin Management Xtended\\\" plugin since both extend the tags column. Please <a href=\\\"plugins.php\\\">deactivate</a> one of both to make this message disappear."
msgstr "You seem using the \\\"Better Tags Manager\\\" plugin, which collides with the \\\"Admin Management Xtended\\\" plugin since both extend the tags column. Please <a href=\\\"plugins.php\\\">deactivate</a> one of both to make this message disappear."

#. Plugin Name of an extension
msgid "Admin Management Xtended"
msgstr "Admin Management Xtended"

#. Plugin URI of an extension
msgid "http://www.schloebe.de/wordpress/admin-management-xtended-plugin/"
msgstr "http://www.schloebe.de/wordpress/admin-management-xtended-plugin/"

#. Description of an extension
msgid "<strong>WordPress 2.5+ only.</strong> Extends admin functionalities by introducing: toggling post/page visibility inline, changing page order with drag'n'drop, inline category management, inline tag management, changing publication date inline, changing post slug inline, toggling comment status open/closed, hide draft posts, change media order, change media description inline"
msgstr "<strong>WordPress 2.5+ only.</strong> Extends admin functionalities by introducing: toggling post/page visibility inline, changing page order with drag'n'drop, inline category management, inline tag management, changing publication date inline, changing post slug inline, toggling comment status open/closed, hide draft posts, change media order, change media description inline"

#. Author of an extension
msgid "Oliver Schl&ouml;be"
msgstr "Oliver Schl&ouml;be"

#. Author URI of an extension
msgid "http://www.schloebe.de/"
msgstr "http://www.schloebe.de/"

